點解戀愛明明係件平常事，但喺我身上卻咁難

入左大學先初戀
終於遇上一個欣賞我嘅人
但對方卻對戀情唔上心
回應唔到我對佢嘅愛同要求

最終令到段感情破碎難堪
死守左三年
結果都係要分開
仲要分得好難睇

同齡已經唔少人已經談婚論嫁
我仲停留喺連戀愛都未學得成嘅階段
連呢樣本能都掌握唔到
仲係好想有人可以一直同我一齊 有我就滿足

真係絲打定係紅字巴打? 呢個case男女有別喎

我諗我ex同你一樣感受 大家大學第一年初戀 但係我成日放佢係一個好低既位置 自己飲飲食食佢 佢就成日等我搵佢 好努力堅持左三年終於放手
散既一刻我先知道佢既重要
Only know you love her when you let her go
我知你唔上連登 但依家我大個喇 你番黎啦好唔好

你留返呢段message佢啦

Pmed

戀愛平常事

我覺得其他人都係
一個又一個都唔奇
但對我自己黎講就咁難

由鍾意
到相愛
到相處

每一樣都好難好難